香港人絕對唔撚會輸 港共屌你老母

首先我想咁多位巴絲明白
「道並存而不相悖」
意思指大家只要目標一致 大家既理念絕對唔會輸
其實到今日 大家係咪開始明白歷史既重要性
由雨傘運動既和理非非 歷時三個月
爭取唔到雙普選 但其實種下既種子已經開始慢慢發芽
演變成今日大家開始願意去衝擊 以更激進既手法

今日就一班義士上立法會衝擊 一班就去遊行
大家相輔相成 互相輝映
在此我屌你班死五毛 分化狗
為撚左錢出賣香港 不斷製造消極 打擊士氣既言論
再一次屌你老母臭化閪

和理非一群 我明白點解你地有時會對勇武義士有指控
人同此心 謂之惻隱
對於勇武呢種行為感到反感
但我希望你再理性一次分析 革命係需要勇氣
佢地付出左勇氣 我地一定要支持 不如將你地既惻隱之心諗下佢地所付出既前途 犧牲

加上民主運動唔係一朝一夕
今日可能都係爭取唔到五大訴求
但同雨傘運動一樣 埋伏左一粒種子 一粒革命種子
人同此心 心同此理
努力抗爭 天佑我城
只要大家目標一致 就要互相尊重

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

屌你老母五毛狗 分化狗同我入撚哂黎
出面班義士幫我地抗爭緊 唔得閒撚狗
而家我好撚嬲 我出唔到黎幫佢地
我就係呢到逐個屌撚死你班臭化閪 幫一班香港人講說話